我老豆唔信政府會放d唔檢測嘅大陸人落嚟

如題 點答好？

有無圖可以比我？等我send比佢 屌醒佢

我啲藍絲朋友都唔信啦
仲話大陸防疫做得好過香港

但事實係周圍都有啲30 度著長袖褸嘅怪人拖喼周圍走

豁免人士名單：

Jm9

我send咗下面巴打d圖比佢 依家等緊成覆

已send比佢
屌佢老尾佢咁樣覆
「大陸就係少感染，主要坐飛機同東南亞貨船」

理大做左檢測 發覺第3波感染者病毒DNA同免檢疫者體內病毒樣 類似係咁

我知佢呢堆人唔洗等14隔離

咁有冇話要求佢地留口水先？
定佢地來回兩地係完全唔洗佢地留口水檢測，任意走？

藍屍：

我唔信！我睇唔到！
政府做得最好！
專家根本就係曱甴
封關變相係港獨
唔信中央政府全部都係曱甴

又一個死廢佬

佢哋响Youtube 話燒咗三隻美國航母！
美國造緊12隻中型航母

大家可否回吓呢啲youtube?
又話成都趕人走就好威喎！

早兩日嘅明報：

我老豆都冇得救
但幫老母block咗fb藍屍page
like咗同路人嗰啲
最緊要block youtube中共channel
訂閱返台灣 都係講普通話

（篇文主要講外國人）

我老豆算撚數啦 藍就係藍 變唔柒到
仲同我講話
「印度，巴基斯坦，印尼都有」
總之就講撚埋哂d柒野轉移視線
唔係政府廢 唔係政府問題咁

事實就係有放冇檢疫嘅人落黎
冇得佢唔信
叫佢用下個腦諗野唔好成日坐住啦

一講到政治野 我就會串尻佢